日常生活正常，其實都有可能抑鬱？

高功能抑鬱症，又稱「輕鬱症」，是一種持續的低落性情感疾患。比起重度抑鬱症，高功能抑鬱症或許更難被察覺，因為大部分患者的生活都看似一切順利，甚至成就不凡。然而，危險正在於如果長期不被正視，得不到適當的治療，長期的內心掙扎或會引致嚴重後果。

「高功能」畢竟非「全能」。高功能抑鬱症亦有可能發生於情緒病康復期患者的身上。我們之所以希望大家留意這種症狀及其徵兆，並非要鼓勵大家進行危險的自我評估或自我標籤，而是想大家多花些時間、金錢與精力來關心、照顧自己，看看自己有否這些持續的慢性症狀。

請謹記：尋求協助絕不可恥。

抑鬱都要打j話自己高功能 收嗲啦死毒撚屌你母老